/* 
  Localizable.strings
  FullScreenBrowser

  Created by HTC on 2021/3/20.
  Copyright © 2021 iHTCboy. All rights reserved.
*/


"User Terms" = "用户条款";
"User Terms Desc" = "如果继续使用，则表示你同意本应用的协议。";
"Agree to Agreement" = "同意协议";
"View Agreement" = "查看协议";
"Set Homepage" = "设置主页";
"Settings" = "设置";
"Cancel" = "取消";
"Full screen browser feedback" = "全屏浏览器的反馈";
"I am using a full-screen browser now" = "我现在使用全屏浏览器";
"Use Device" = "使用设备";
"My feedback and suggestions" = "我的反馈和建议";
"More recommendations" = "更多推荐";
"Set Search Engine" = "搜索引擎";
"Custom Search Engine" = "使用自定义";
"Bing" = "必应";
"Google" = "谷歌";
"Baidu" = "百度";
"Sogou" = "搜狗";
"360" = "360搜索";
"Tips" = "提示";
"OK" = "确认";
"Set Password" = "设置密码";
"Set Settings Password" = "输入设置的密码";
"Password can not be blank" = "设置密码不能为空！";
"Delete current password" = "确认是否移除设置的密码？";
"Does not support sending mail" = "确当前设备不支持发送邮件~";
"Forcibly hidden" = "已强制隐藏地址栏，请打开设置界面更改~";
"Verify setup password" = "验证设置密码";
"Verify" = "验证";
"Password is incorrect" = "输入的密码不正确！";
